（24h運作）香港x海外谷 等緊你

本地香港人？入！
回流香港冇耐？入！
回流香港好多年？入！

準備移民？入！
移民多年？入！
去咗外國讀書？入！
去咗外國做嘢？入！

本谷24h都有人喺到因為谷中包含唔同國家嘅香港人
好悶想識人，好悶想吹水，好悶想搵下人去街（無論外國/香港，谷友們都成功搞過聚會）

呢到都好啱你

潛水請勿打擾成世唔出聚冇問題，唔出聲一定唔得

為免不停有人重填，所以set咗需要登入先填到
一星期加一次人，請耐心等候
男女不拘

唔知點解女會員多過男會員

Join

尊重各位谷友
會至少用呢個app用到5月
想入嘅可以入定先

死左link?

係 5月先再招人

好的